{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048759",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "모담보리밥"
    },
    "text": "忠清北道忠州市社稷路299-1に位置するモダムボリバブ健康は、9月30日から10月1日まで臨時休業します。 これは健康のための措置であり、予約は受け付けていません。 いつもご来店くださる多くの方々に感謝しており、毎月第3水曜日と木曜日はお休みで、営業時間は午前11時から午後3時までです。 11月3日からは営業を開始する麦ご飯定食専門店で、代表メニューは麦飯とゆで肉、サバ、6色ナムル、チゲ(チョングクチャンまたは味噌チゲ)、ニラジジミ、チャプチェが出てくる韓定食です。 また、セルフバーには白ご飯と麦ご飯、6色ナムル、チャプチェ、ヨルムキムチ、麦カンジョン、ポン菓子、飲み物が用意されており、麦ご飯に入れて混ぜて食べるとさらにおいしくなります。 場所は安林交差点セマウル金庫の隣で、メニューは麦飯9,000ウォン、チョングクチャン麦飯定食12,000ウォン、味噌麦飯定食12,000ウォンです。 モダムボリご飯はいつもお客様に真心を込めてボリュームたっぷりおもてなしします。 新しいオープンをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "モダムボリバブ健康はどこに位置していますか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康は忠清北道忠州市社稷路299-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康はいつ休業しますか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康は9月30日から10月1日まで臨時休業します。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康はなぜ休業しますか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康は、健康のための措置として休業することになりました。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康の営業時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康の代表メニューは麦飯とゆで肉、サバ、6色ナムル、チゲ(チョングクチャンまたは味噌チゲ)、ニラジジミ、チャプチェが出てくる韓定食です。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康のセルフバーには何がありますか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康のセルフバーには白ご飯と麦ご飯、6色ナムル、チャプチェ、ヨルムキムチ、麦カンジョン、ポン菓子、飲み物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康の場所はどこですか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康の場所は安林交差点セマウル金庫の隣です。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康のメニューと価格は何ですか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康のメニューは、麦飯9,000ウォン、チョングクチャン麦飯定食12,000ウォン、味噌麦飯定食12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康のおもてなしについて教えてください。",
            "answer": "モダムボリバブ健康はいつもお客様に真心を込めてボリュームたっぷりのおもてなしをしています。"
        },
        {
            "question": "モダムボリバブ健康の新しいオープン日はいつですか？",
            "answer": "モダムボリバブ健康の新しいオープン日は11月3日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 492
    }
}